
                      Esta es una película más que añado a la lista de aquellas que con su final y desarrollo han conseguido de una manera o otra llegarme al corazón e incluso hacer que llegue a llorar un poco un ejemplo más de que como la.imaginación puede hacer que seas capaz de saltar cualquier obstáculo que se te ponga en el camino y de como ayuda la misma a crear una realidad diferente en la cual seas feliz si no estas conforme con la realidad real no es una película perfecta porque tiene un par de cosas que me hubiera gustado ver más y no han mostrado pero aún así la recomiendo además esta completamente libre de descarga a través de YouTube fue un placer verla pero se echa de menos ese beso entre los protagonistas que al final nunca se llegarán a dar sensacine ha sido muy duro a la hora de puntuar esta película
        
            